最後一日合法帶口罩

全世界都應該趁蒙面法前帶番個先
今日無任何藉口唔帶

推

日日都帶
利申肺結核

一人一火水

不要說蒙面法 試著說緊急法

享受最後的自由

我發現自己鼻敏感
可能北風起

唔係出街戴口 就犯法呀

唔好製造恐慌

一人帶一支火水

將口罩融入生活😷